誠哥幾時出嚟救世

補多啲口罩濕紙巾洗手液呀
藥房貨又多垃圾貨
香港政府又靠唔撚住

香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟